（求救）有無人知呢隻係咩蟲

有一大一小
點撚算

雞蟲

好得意

嘩巴打你唔好用手點到佢，呢隻野叫多拉甲，全身都有毒素，多數群體生活，你屋企見到一隻就一定有好多隻，夜間活動多，外國有多好人試過因爲佢要截肢，你小心d

最後用物理方法秒左佢
但係都係唔知咩黎

同多拉美有無關係

近親

上面蟋蟀 下面唔知乜野 變哂型咁

上次開post無人理自己去查
第二隻叫蠼螋